會員 相見恨晚 入一入黎

可以出返去了

痴線 你做乜不停秒回我

鍾意左你

女人咁好玩都搞GAY

佢中意奈B㗎
你死咗條心啦

@相 有人挑你G

我成日去澳門撞佢

成功tag到你入嚟

頭先係starbucks講英國mfin邊間好

啲學生妹望住哂

你都死咗條心啦

我會。

我呢

我去開利群撞佢

遲下再答你 因為我今日先發現有你既存在

我去18桑拿撞佢

希望你下次過去叫緊g嗰陣會諗起我

我將會無時無刻都諗起你

好冧 點算

濕咗

溝佢木

抹囉傻hi